連登第一屆國歌改編大賽

為咗推動樂壇發展 發掘人才，現在正式舉辦連登第一屆國歌改編大賽，希望搵出民間填詞，編曲高手。
各位參加比賽前請確保手機身處外地。

經典回顧
起來！我帶你環遊世界，
我騎住哥斯拉，阿媽話我真係變態，
非洲牛肉好食，因為係紅色，
起來！起來！起來！成個世界輸晒，
老婆仔女都走埋，起來！
老婆仔女都走埋，還債！還債！還我債！

佳作分享
Wake up！Those who do not want to be slaves.

[估歌仔］六 四 A massacre in BeiJing

刊憲，正式成為法律之前要玩盡佢

國歌唔係榮光咩

完全唔啱音，連字擺位都錯晒。你確定呢首係國歌？你国定我國呀

美國人民迫着發出最後的吼聲
綠卡！綠卡！綠卡！

鄰國國歌？

何以這土地淚再流

起來 飢寒交迫的奴隸
世界受苦的人
滿腔熱血已經沸騰
舊世界打個
落花流水
我們要做天下的主人
起來 起來 起來
英特納雄耐爾
就一定要實現
起來
英特納雄耐爾
起來 起來 起來 來!

鄰國國歌關我撚事

你標題改做支那國歌啦

屌你！老母屌你老母臭閪!
屌你老母臭閪！屌你老母個大臭閪!
屌你老母臭閪！屌你老母臭閪！
屌你老母 屌你老母 屌你老母閪！屌你！老母！臭閪！
屌你老母臭閪！屌你老母臭閪 屌你!
屌你老母個臭閪 屌你! 老母！大臭閪!